有無手足裝咗Big Big Channel

一早裝了，可以追蹤牙fred

收唔到email

唔裝同同學仔邊有話題

cccccccccccc

打手post, post 已完

出一個post 收幾錢

做義工

得啖笑 用17都仲有d賣胸少女 J下

一個post 有冇0.5

終於收到email

等咗半日至收到email